[League of Legends][272] 唔好令人難做啦

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

決定po mkib 相了

癢

想睇

腎仔對家收錢

好波

전북현대모터스

有冇人睇緊東張西望既「鬼王媾女」?

笑到仆街

力狗

依加先見到你wtsapp

系

[有link] 強烈譴責黑客組織公布警員個人資料

大家唔好叫外賣呀

MKIB有電話

唔好中計!

你夠有啦

啞都有電話

個通話記錄=乜都冇

齊打字當call機用

力高汁

有冇人打自訂

玩sv係唔同d

今次再圍狗竇會唔會出事架
上次班狗準備好哂包圍示威者 點知最後冇得玩 鬱住鬱住
今次仲要少人過上次

班差佬真係要俾人清算了

你都要

隻狗件衫25

大家姐用自走棋清算

日日同習總捉自走棋

那是誰的記憶

已經沒事了，要問為什麼？因為我來了！

g未

susu咩

[極醜惡］起咗黑警示威者FB

CLS 咁快起到

等大家姐用自走棋清算佢

小雲寶寶

幾時有csgo睇

警總

有清真寺MAP未

賢仔帶頭做T rush CT site

做肯尼s

警犬先係T

CHING返香港未

返左了

有冇比人妖屌

個fd子係咁比人撩 人妖又有 g又有

守住個B

我肯尼s從不守點

咁你呢

我屌到個人妖嗌救命

屌佢果陣碌鳩發下發下

好驚俾鳩白強姦

佢見同行有冇打返個八折比你

三文治

鳩白有無展現你轉珠技術捽佢粒豆豆 (如有）

咪串98
佢D木魔女多到個BOX成頁都係

屌你想整隻超轉生木埃追打都無

無木魔女根本唔夠力

冇用黑幣換=.=?

唔夠 棄左排

好想同君勇講聲加油

咁玩住其他屬先啦士郎都唔差姐

98好串！！！

好彩有木魔女= =

幾多隻

士郎無盾
我有2隻黑龍2道蓮 2黑百合 有無搞頭

君勇PM張相比我OK?

好想強姦KY

一隻= = 你估98咩

我d 近期合作武裝大獎都有齊==
2土狼 2黑龍 麻倉葉 anna 各一

KITTY冇盾咪又係咁玩
冇玩黑龍 見到L字都唔開胃

死歐洲9==

你依隊廢過我wor

葉勁 但要3木魔女

黑龍好撚磨

U GING

一隻木魔女夠砌低你五隻...

Btw 武裝進化可以退化 大介寶寶

呢樣真 葉自回>>>>>>>>>>>>>>>>>>黑百合

通靈王返生我會拎道蓮換多隻葉了 anna 都未必留

GING牙

ANNA OK呀 最傻閪係隻葉王 狗都唔屌

好彩組到！

岩石

無無明亦無！！！
細個係animax 睇到扯旗

動畫都冇甲縛式 屌佢原創+爛尾

漫畫係葉王老母一巴完
動畫end 真係唔記得
剩係記得朱古力愛情死左次之後勁屈機

想要98 D運

我報喜不報憂

我操你媽B

1

2

想唔想睇糖子ver

想

有未

又打人

俾98 siu肉完

留守果班都冇你班差佬咁多人

is

好似又俾人拉減啲

藤原千花

G

好正

唔小心多手google

買你對家了

E+D LOL好難玩

5識玩了

暴龍

想買巴西 how see

支持joe joe😣

40抽2虹 棄驚了

你都玩pad

71有幾多人

3m

大爆射

和 平 是 我 們 最 大 的 武 器

who want 1v1

me
旺角體育館？

瑞和街

天水圍體肉館,岩岩屌打左馬車

有病

腎仔龍和道1v9

Ok all in 巴拉圭

腎仔真係好撚尾機

腎

一齊玩

多左條友加入

98手足黎

KY女神

J 到虛脫

男人黎

男人 我啱喎

尊重d 咪笑我老友tmobb 個ex

= =

@ky

《英雄聯盟》前世界冠軍選手 Toyz 將於 7 月推出自傳 將提及甩門、冷凍等事件

Hku奇蹟

有無人會買

有冇講SOLO MID條片同代打

腎仔：我會留守到最後一刻

On未

98

邊個買邊個死全家

G持

買比利記手足先

會然11254

會唔會提紅色革命
Btw 今晚係咪有完美世界m 玩

問下迖哥

問左了

我買TOYZ帽

字都唔識多隻都有得出書

鄺仔刀系

你都可以 講下粒粒

米屈 鄺囝好波架

SV真牛B

del左

D CANCER返晒黎 見唔對路就投得 爽YY

@文識 7巨 紅豆

台

咪針我利記手足wor

一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港！

虎台

你來遲了

2000蚊筆直 lol csgo all low 文書機
請出招

搵人換機 俾部舊機你算啦

3000 得未

可以加兩隻二手mon

SV>>>>ALL

GUN 5到

紅豆打力狗

波都打爆你

好撚粗想含

都唔夠d人妖咁大碌

大黑腸

現 時 大 了 那 種 心 跳 難 重 演

個個都識變ss人

怎 努 力 都 想 不 起 初 戀 怎 會 改 變

拿來長島冰茶～

don't cry

++

只要有心 人人都可以係7巨巨

支持冷感

天 和 天 之 間 隔 了 天 荒 地 老 天 荒

你幾時4

反腎狗了

再睇死老母

台仔死晒老母啦咁

之後到你

我都冇睇==

浪 停 下 像 拿 著 鏡 難 辨 舊 日 風 景

NOW：政府研七一室內升旗

=我上連登屌鬼

good boy

一個月唔夠就走返出黎 好等錢洗

今晚有得足棋？

上面有個 謝敏敏(想4)
可以搵佢瘋狂捉

一開game 卡住係觀戰中走唔到

方丈回來了

仲基離左婚即刻開台打機

lol點玩

力日日玩 請佢指教

無玩兩年.唔識控人

比人話真菜

點解達哥仲未開台 想睇佢玩完美世界M

習失腳

自走棋呢

我大nb

日服玩緊
打左6場左右 贏左3次
是但google抄既build
已經有啲悶

真菜

6/28
○ 台港澳
○ 菲律賓
○ 新加坡
○ 韓國

比台狗咀炮 哭哭

專登down番lol黎捉棋

力狗棄驚原因 太油

我大NBDOWN番但係仲係未玩到

搞到我比台狗撚

棋呢

SV真好玩

屌死台狗全家

點解我開台玩SV冇抖內

無露出

仲咩動漫好睇 唔要SS人

PEKE BB

咁巨人

一拳 鬼滅 巨人

7巨DADDY

睇我玩sv+公主連結劇情動畫

G20 可以嗎

台未

肥LING

。。。

屌打NA野

原來有RR

肥拎

EZ

C9

想睇大清

有咩 無睇RUNDOWN

屠

EU 3巨頭 = GING
到我FNC同OG了

下場

快D得唔得

kasing

大清

單殺未

食屎狗單殺大清唔訓

+x

做乜鳩

美國隊長大清

美國隊長

估下大清單殺食屎狗幾多次

想問LUX SUP有咩貢勁 個盾?

帶裂地 主W=GING

LUX

GING到ON9

隻J4大家姐黎?

W返黎果下2x厚
Ging

大家JER隻J4幾好笑

你睇隻LUX幾難殺

打RANK了

送2個頭比隻TOP=- =

SV好好玩 ！！！！
CY死忠文識玩未

未

大家姐J4

大家姐GING

呢隻真係大家姐J4黎

食屎狗屌打左大清

麥麥送

食屎狗好MK

用大家姐都有得贏

下場7巨

Freesm freesm

決戰啦7巨

你TSM我OG

CLG再叫我起身

CLG呢D廢隊好似無份
你5點幾唔訓都係睇你愛隊TSM姐

打柒25狗NILES

訓了

OG了

打柒tsm傻閪隊

bjergsen又想用外掛

唔係打交架咩 做咩玩ON9MODE

打了

bjergsen 做咩變到咁撚柒= =

不嬲柒

易能到

打柒25狗

BJ

259廢到

小水槍

CSGO>>>>>>>>>>>LOL

Na

連登仔真係好撚尾機

屍9又要受死

屍狗

唔出大家姐j4

中三病

😂😂😂😂

NA 0-4

Na day 1

風 和 風 之 間 隔 了 風 波 無 數 風 波

吳國

唔聽軒仔了

扮乜 你淨係聽KPOP G

識我既人都知我好少聽kpop🙄

好彩 禾唔識你 ~!

躝

巨

sv

力

虎

魚

又中

臂

豬死人了

想G下一場

想買尚州尚武

OK對家了

事不過三 今次實反底

GUN文識未沉過

5HO

一定係25奴同耶蘇逼害我利
假波 假波

快點買城南

汗 滴 在 血 海 紅 不 紅 🥀

ok 200@FC城南[0/+0.5]

想用正苦4000蚊買層樓

夠買幾多隻自走棋?

麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

已經搞左了💪🏻

感謝巴打

2019 信大家姐

希望各位巴打 都check下有冇俾人取消左選民資格先 如果唔係下年冇得投🙏🏻

香港人不如死撚左佢

GG俠

想改返做二百萬人🤨

登記左了
準備投民建聯

識玩

唔搞搞震就有綜援拎

無你份 KM先

SOR9睇錯生果金

成個連登都係新ac

34489

11254

笑4 2個AC

34489 = 自走棋之帝

我記得呢個post好似有人三位數字

廁神

咦 原來我個ac都係3字頭

report左大家jer分身

SY

你係老野

1343

Deft jinx

XD

韓職buy what

2019 理大家姐

整天要我錢，畫面都抽獎，電競不會搞，服務器不會弄，品質不會顧，戰棋不會出，只會甩鍋，拉基G社，還我死人棋

你啱D

我 信 愛

我 信 面

琴 日 小 花 勁 到

steam特價買唔買自走棋好

我 不 信 命 我 信 愛 情 是 沒 有 理 由 😣

唔洗錢...😐

轉 身 離 開 分 手 說 不 出 來

痴撚線天氣

謀殺人

好彩我廢青

分啦

屌奶媽

力狗咪扮

半格都食埋你 下場買乜

腎仔對家=$$$$$$$$$$$$$

真
話左我唔沉

$

從 今 以 後 思 念 再 走 不 到 盡 頭

識D野

@腎仔 下場買乜

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

馬里

今次GUN賢

咁都唔洗斷腳

OK 要主了

今次帶住你贏

痴撚線 邊位連登仔係大阪跳海示威？

澳洲港人大堡礁水底拉橫額 聲援反送中促追究警暴

腎仔收錢

個龍接唔實

多狗到

用自走棋打鳩佢地囉

一隻夠做啦

隻棋自走左去邊

D棋比大家JER玩哂

控2 3隻都嚇撚死班狗啦

腎仔隻西度

腎仔收半格

FREEDOM HI T邊到有得買

力狗第一回合爛袋點打

dogura

有下場未

美斯戴巴拿阿古路和他們的朋友

OK 對家了

GUN

CHING又睇TSM?

溫馨提示第三場先係TSM
CHING可以訓陣先

259

提你仲要比你屌= =?

尾我TSM

NA手足訓哂覺了

IS

清泉就會敗北

大清單殺

g2?

??????????????????

大清又贏

件衫咩料

AYAYA

肥LING 去左COSPLAY 今日唔打

易到

到你啦7巨

LUX MID

ez白金

想幫你含

互含ok

369互含

Lux 好撚尾機

大清牛B

4大皆空lux

Lux ging

美斯隊cashed

美斯冠軍仲有5倍

美欺

美C

NA DAY2咁撚牛B

買英超鋼琴王先

巨又贏

去FISH了

條259打食屎狗特別落力

暴龍係咪唔撐大清啦

狗咬狗骨🐶

gayn

<力3

英超鋼琴王cashed
反底了

美職？

fc la

ging

想問唔買個PASS係咪唔會儲到2000換女警個SKIN

跟賢人會發達

唔係
但你25/7不停打LOL

對家反底了

還我血汁錢

反腎了 反手狗

[暴雪末日] 暴雪離職員工爆料：整個公司的情緒十分糟糕 3個月內有4個項目被砍掉

見人屌爐石就諗起sv

冇錢收wor 咁都反

魔將軍 愛將軍表示同意

沒有申訴空間

全民毒瘤

到你出心水 1700

呢期你開口中 你出啦

小雲寶寶幾時開台

有冇人玩美服？係咪login唔到？

有無大家姐捉琪 ++

期 望 你 空 中 拖 著 我 歌 唱

要對抗cancer只能更cancer

文識文識

賢仔賢仔

力狗尋晚叫我台之後潛撚左水 我=開比自己睇

狗黎

大阪飛腳

大家姐++未

謝賢

小花又然

多多>UNDERLORDS>TFT

又死

rip

哥倫比亞

Alexis Alejandro Sánchez Sánchez

意大利女足

大整蠱！日男網紅帶女友用餐 成間餐廳都係前女友十面埋伏無得避

何必呢

很傻

Riot垃圾啲定Garena?

力想哭

力有腎

巨想哭

9個人 6個BUFF
文音隻火人鳩炸都炸到第2算係咁 ~!

係咪6個BUFF就沒 忍者BUFF沒左

CHING睇字 忍者要1隻/4隻先有BUFF

On9先玩垃圾棋

咁你想點
係咪想迫死我
玩咩game都要你管

屌呀 要得1隻先有 咁煩

呢隻野真係好撚垃圾==

好勁

希望大家都課一課

Wac

但你第一個出局

棋王內戰未

棋未

撈鋪佐為

TSM佐為

米針ok?

返工

rng==

有冇人個垃圾lol 玩唔到
開唔到自訂同練習

棋++

點解horlick 凍飲咁難飲

彈性同單雙個分係咪完全分開？
想練路🙏🏽

係

聽日出黎請你飲

糖份較低，會得返麥味

隻G咁似IU

IU黎

IUG

IU世界第一
臭G

想屌爆佢個閪

又多個烈士

SY重女

HO 玩

咁大意學人做團長

Thx

垃圾台服~!

屌你老母

垃圾台服等10分鐘都開唔到戰棋

點解咁垃圾

因為棋王 謝敏敏(想4) #34489冇排囉

其實做港豬好似開心D

想喺香港淪陷前登出

太易玩了~

[發惡夢] 聽日下晝會廣場去賞花既兄弟小心

大家姐以為贏硬

警黑本是一家

幾時4

MKIB又淆

TOP4=SKILL
TOP1=LUCK

RNG==

大家姐

想玩龍獸 見人一下噴死晒

我們的愛～～～～

Facebook

屌 做咩貼我出黎

正式宣佈 YORDLE=最強

捉棋捉棋

買犽宿新skin 果個包唔係有框框架咩？

點解load緊入場果陣冇既？

有冇野set ga

都冇包個框

GNAR 好難出呢

但我明明見到有架wo

要用頭像?

次次唔玩yordle就係咁出
一玩就儲極都唔齊腳

第一次玩就第二

大家S

見到你想出斯溫= =

天樓霸斷劍

聽日

冇2星又唔勁
又難抽

G2真係影衰哂EU = =

輸俾野怪
on9 game

U7

7巨愛隊又打= =

NA LUL

旺鋪招租

大家7·1唔好去錯維園

一齊同月狗行街

回憶裡想起模糊的小時候

叫春

死亡遲早都找你 切勿憑自己

捉棋4場2場第1

有冇教路
野懂啲雀好勁

周街啲細路都講普通話

中共輕鬆換血

豆哥有冇冷氣電容 45uf

無
兩日紅日等下啦

Lol棋d裝 on9到
個pt直接閃爆擊
我成把ie廢左

大快活電競 一邊食阿活咖哩一邊打機！七月開張！

由九龍電競館與大快活聯手打造的全港首間綜合電競、串流直播、內容分享等的電競快餐綜合館 — 「大快活電競」即將於七月份登陸九龍灣國際展貿中心 E-Max！佔地萬三呎的「大快活電競」設有六大區域，不但提供超過 100 個用餐座位，更備有可容納電競表演的主舞台、專業高級設備的電競區及富具特色的多用途房間，是喜歡享受美食的客人及熱愛電競的玩家的聚腳之地。

作為餐飲業界與電競業界的首個大型策略聯合項目，正式落戶於一直大力支持電競發展的九龍灣 E-Max。「大快活電競」為培養各界電競人材提供了一個穩定方便的交流平台，用餐區及相連的主舞台設有多部高清大電視，非賽事時段會播放不同內容，例如新聞及電競消息等，供食客欣賞；「競吧」提供六款黑鳶本地手工啤酒，讓大家開懷暢飲；電競區設有 25 台高階電競對戰電腦，讓玩家可以坐在電競椅上舒舒服服邊食邊玩；直播區則配備專業自助直播設備，讓一眾直播主可以獨立或相約進行直播；多用途房間 Xengagement Room 更可容納超過 50 人的活動，包括藝術展覽、產品發佈會甚至生日派對！「大快活電競」一次滿足你多個願望，無論是否電競迷亦可在此找到樂趣。

FNCFNCFNC

emax鬼影都唔多隻

想請FNC成隊食咖哩

撐警

去左 收左一千

見到98 好落力屌班後生仔

想問聽日出去可以收幾多

又多個

我願意用大家姐條命換返

我都願意

無力感好重
賢仔攬下我

我攬緊 排隊

我驚攬死你

捉琪++

D廢老周街打人惡撚到= =

你地班黃屍暴徒抵打 我地藍屍正義汁行==

KM唔好周街打人啦

【即時】17:45 | 「撐警」示威者一度嘗試衝入立法會

佢地係咪搞錯左少少野

ss人

捉琪有無RANK

聽朝7點到？

SV東巴

白卡先玩SV

好撚好玩

法國廁加入毒瘤升分好醒

一直關注事件

FUJI GOD

TIGER UPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPERCUT

我清泉

陳生

呢鋪撐硬陳生
藤仔都阻佢唔到

牙藤今日打到TKD梅原變傻仔
不過陳生

撈鋪進滕光

出黎未

未放工

「進撃の巨人」The Final Season

室內扯旗 返去捉祺了

Fish完了

文識

km俾人捉左

我老母係越南人 準備移民返越南住獨立house

有無手足跟

+

我要你個廁所就夠

想要越南妹

自走未

>3.6 我俾埋你屌

Dont 串賢同我地高登三姊妹

大家姐幾時4

講WT

我會撐到最後

你D棋就撐到最後
你得唔得呀

叫你去4 快D唔好阻住地球轉

見到賢掉通渠水

塊玻璃起碼10+10啦
咁樣撞==

原來係16+16?
咁撚細都16+16?

文識係紅頭盔條友

呢個PO有冇SE撚 咁細都16????

賢好勇武

WHY勇仔要踏上ENGINE呢條不歸路

建議勇仔馬上轉se 下次識得拆玻璃

真

都係大家姐
屌柒大家姐

見到腎帶頭打黑警

蕉土

力狗二世

波SS

波哥請唔請狗

差佬又谷住道氣

我係你就唔忍
控幾隻自走棋打晒

我要做工程師

宜家仲有時間玩就好玩啦

留下id 1v1

++KISUM

電腦工程師

召集所有工程巴打教學義士
佢地連bp玻璃都篤==

賢仔 畢業19k

37.5 x 8 x 每月實際工作日數 = ?

吹大D

用自走棋打爆玻璃

已加

OK

我冇工返

ME2

我都冇工返

工程力(返8日)

on9 ggc

@文識

見到有人係twitch post呢張個, 咩一圖學哂成個TFT

呢條女唔化妝根本

想開個自訂1v1都要儲齊十個人,ggc 食撚左屎?

10個人各自1v1

衝爆度門未

賢仔肉身一野撞爆左

撞撚左成粒鐘

問腎

我撐修例

得左了

勇武

有你D自走棋幫助

旗掛黑好似好D?

眼濕濕

多得大家姐d自走棋

今年最多人on緊時段居然係玩棋,唉,慢慢走向沒落

邊有驚興足十幾廿年

CS

唔興啦

返工online

無限返工

你睇人返工

都要返

【0010】12時過後，20至30名示威者將議事廳內十數名示威者帶走，高呼「要走一齊走」，有高呼「我要死係度」的示威者被人抬走，亦有不良於行的示威者被開路帶走。現時議事廳內只剩記者。羅君豪攝

可以點走 封晒路係咁比人推

今日係煲低見到好多撈手足 好感動
大xx仲要係最前線衝擊立會

硬食

係咪走曬?

24 BILLY

好在最後關頭有廿幾三十個衝入去夾返果4個走
發夢見到

cs

咁叫興 lol都仲興緊

冇人俾人拉就好了

應該都係會秋後

都無乜可能

象徵自由的男人

好撚型

#881 꽃케이🌸🅿

賢仔走左未?

腎仔一個頂500個差佬 比我地走先

2:20左右聽到喊

立場姐姐

叫人搭飛機係咩玩法

走佬去台灣

點走 最後班機2點幾 唔會買得到機票
第二去機場起碼30分鐘 仲要有CCTV去機場比人捉?

我都5g果陣黃台仰係點走

保釋果陣應該出唔到境?咁點樣棄保潛逃

靠賢仔開大飛走佬

啱啱屯田CALL的士出黎車我走,真兄弟

我同賢仔一世人兩兄弟,唔洗再分化

痴線啦 兄弟點會呃你話佢係屯門出黎
明明佢一個頂緊500隻狗

真兄弟先係頂左500隻狗都再扮沒野
話係屯門出黎

冇當年賢仔隻LULU support就冇今日既我,

想像緊腎仔聽日睇到會點

腎仔痴撚線 唔反了

Me and 文識 cy 孖寶

點解要排斥禾

因為你玩sv

Sv 仔過主

屌你我有玩公主連結架

想要大劍妹

唔好信佢呀 佢今日ff先連中鑽蛋
佢係鬼黎‼️

WHO

u

KY係鬼黎
之前98笑佢隊野廢我仲比意見佢 點知佢咁25！！！

咪屈 課金必中抽黎

我中左光暗騎士 seems 勁

5信

我gbf 井得 快d 月中

真之後我仲課多左兩PACK先齊鑽

換左兩隻光屬女人 959x2

冇印花換

果陣課左5pack唔中tifa
今次5能課了

有10石機!‼️

中左兩隻 咁多隻鑽佢最廢=.=

課完FF冇錢了

果陣好想要 大波妹

抽左200抽都唔中新囡 哭左

聽日打去叫APPLE 退錢了

新女本體都好似幾勁 諗緊要留一隻本體一隻武

再100抽咪有==

yes la

200抽 抽神up實夠換了

而加仲十幾日FREE 其實可以等 不過ME 想一出就有

唔是PAD呀= =

公主>>gbf

食屎屎

30抽唔中即刻收左手 D石想留到泳裝

COW B DIE BIRD

抽到有是常識吧

唔似你咁有錢=.=

THIS GING = MUST抽

文識個公會牛唔牛逼

唔計免費抽都夠石保底 不過冇泳裝角 一定要留石到佢出！！！

LIHKG公會 垃圾
前250都無 270-280

花9幾時落地獄

想入 有咩條件

申請再係個post到講掛

等我抽埋沒意義先
上個公會戰自己冇真琴三刀都要借人
好彩今次抽到

有冇p牌狗

#947
lne🅿
•
2019年7月2日 04:42:21

25

🅿

腎1v500

超大腎人

除左瑪那包之外特價個堆都課晒了

幾時死

公平咩

你熊槌千歌個D又點計
今次仲要150抽保底

已經抽左230啦 不過回左好多女神石 有2000

好想課埋個70抽

屌 你等多7日免費抽都保底啦

嘩 文識你D瑪娜 就算你抽到都升唔撚到喎

支援仲有未攞 都係唔課了

仲有五萬七石泳裝COME ON

不過我泳裝係差大波妹only

迅雷隨我

玩艾拉係咁輸比機械皇 都係玩返復吸了

見證到呢一刻 我今生無悔

自走棋見證

有冇人呢排食咩都冇胃口

自走棋

想g大家姐開完個po有冇忍唔住siu

腎仔 龍和道 1v500

當腎遇上龍和道

阻阻大家 有閒錢嘅冇閒錢嘅 如果有心嘅話幫幫忙捐一捐錢 一千蚊也好十蚊也好 盡能力幫 多謝大家 我愛香港 感激不盡😊
1. 立場新聞
轉賬到立場新聞註冊公司Best Pencil (Hong Kong) Limited 的匯豐銀行戶口 456-451657-838
可PayPal：

2. 反送中基金
Facebook專頁：

電郵：
aept2019@gmail.com

謝謝🙏🏼

我都想做社運 叫人捐錢unun腳收錢

捐左俾撐警

有時間狙擊不如多d思考😬

學你係屋企玩住自走棋開po扮有出去咪叫屍考囉☺️

只希望腎仔一切小心😓

吔屎啦你😊

冇光環點叫人捐

何韻詩怒屌大家姐

想屌了

女神

反面了

不嬲有聽開hocc